@Misc{developerLocation,
  key    = "developerLocation",
  author = "",
  title  = {{Android developers} Location},
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/reference/android/location/package-summary.html}, \\ stav ze 26.\,4.\,2014",
}
@Misc{sociocars,
  key    = "sociocars",
  author = "",
  title  = "Sociocars",
  note   = "\\ \url{https://gitlab.fel.cvut.cz/b131_bp_macekond/skalito1_socio_cars}, \\ stav ze 5.\,5.\,2014",
  }
  
 @Misc{metrocars,
  key    = "metrocars",
  author = "",
  title  = "Metrocars",
  note   = "\\ \url{https://www.assembla.com/spaces/wagnejan_metrocar/wiki}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
 @Misc{obd2,
  key    = "obd2",
  author = "",
  title  = "OBD 2",
  note   = "\\ \url{http://www.obdii.com/background.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
 @Misc{romanKubuBp,
  key    = "romanKubuBp",
  author = "Roman Kubů",
  title  = "Android aplikace {Metrocars}",
  note   = "\\ \url{https://dip.felk.cvut.cz/browse/pdfcache/kuburoma_2013bach.pdf},\\  stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{GPX,
  key    = "GPX",
  author = "",
  title  = "Gpx",
  note   = "\\ \url{http://www.topografix.com/gpx.asp}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{KML,
  key    = "KML",
  author = "",
  title  = "Kml Google",
  note   = "\\ \url{https://developers.google.com/kml/}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{ocg,
  key    = "ogc",
  author = "",
  title  = "Open Geospatial Consortium",
  note   = "\\ \url{http://www.opengeospatial.org/standards/kml/}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{mavia,
  key    = "mavia",
  author = "",
  title  = "Mavia",
  note   = "\\ \url{http://mavizon.com/}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }

 @Misc{IBMrest,
  key    = "IBMrest",
  author = "",
  title  = "Rozhraní REST",
  note   = "\\ \url{https://www.ibm.com/developerworks/webservices/library/ws-restful/}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }

@Misc{zubie,
  key    = "zubie",
  author = "",
  title  = "Zubie",
  note   = "\\ \url{http://zubie.co/}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{oha,
  key    = "oha",
  author = "",
  title  = "Open Handset Alliance",
  note   = "\\ \url{http://www.openhandsetalliance.com/}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{torque,
  key    = "torque",
  author = "",
  title  = "Torque",
  note   = "\\ \url{https://play.google.com/store/apps/details?id=org.prowl.torque}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }

@Misc{developerAndroid,
  key    = "developerAndroid",
  author = "",
  title  = "Android developer",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{developerAndroidSdk,
  key    = "developerAndroidSdk",
  author = "",
  title  = "Android SDK",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/sdk/index.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }

@Misc{developerAndroidLicence,
  key    = "developerAndroidLicence",
  author = "",
  title  = "Android licence",
  note   = "\\ \url{http://source.android.com/source/licenses.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }

@Misc{cnetAndroidHistory,
  key    = "cnetAndroidHistory",
  author = "",
  title  = "Historie OS Android",
  note   = "\\ \url{http://www.cnet.com/news/a-brief-history-of-android-phones/}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{android4book,
  key    = "android4book",
  author = "",
  title  = "DODELAT KNIZKU",
  note   = "\\ \verb|aaa|, stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{architekturaObrazek,
  key    = "architekturaObrazek",
  author = "",
  title  = "Architektura OS Android",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/images/system-architecture.jpg}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{androidDeveloperActivityManager,
  key    = "androidDeveloperActivityManager",
  author = "",
  title  = "Activity manager, Android developer",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/reference/android/app/ActivityManager.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{developerAndroidContentProvider,
  key    = "developerAndroidContentProvider",
  author = "",
  title  = "Content provider, Android developer",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/reference/android/content/ContentProvider.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{developerLocationManager,
  key    = "developerLocationManager",
  author = "",
  title  = "Location manager, Android developer",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/reference/android/location/LocationManager.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{developerActivity,
  key    = "developerActivity",
  author = "",
  title  = "Activity, Android developer",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/reference/android/app/Activity.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{developerFragment,
  key    = "developerFragment",
  author = "",
  title  = "Fragment, Android developer",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/guide/components/fragments.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{developerLocationListener,
  key    = "developerLocationListener",
  author = "",
  title  = "Location Listener, Android developer",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/reference/android/location/LocationListener.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{anddroidDeveloperSQLite,
  key    = "anddroidDeveloperSQLite",
  author = "",
  title  = "SQLite, Android developer",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/guide/topics/data/data-storage.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{googleEarth,
  key    = "googleEarth",
  author = "",
  title  = "Google Earth",
  note   = "\\ \url{http://www.google.cz/intl/cs/earth/}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{javaxXmlParsers,
  key    = "javaxXmlParsers",
  author = "",
  title  = "Knihovna javax.xml.parsers",
  note   = "\\ \url{http://docs.oracle.com/javase/7/docs/api/javax/xml/parsers/package-summary.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{orgW3CDom,
  key    = "orgW3CDom",
  author = "",
  title  = "Knihovna org.w3c.dom",
  note   = "\\ \url{http://docs.oracle.com/javase/7/docs/api/org/w3c/dom/package-summary.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{polyline,
  key    = "polyline",
  author = "",
  title  = "Polyline options, Android developer",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/reference/com/google/android/gms/maps/model/PolylineOptions.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }

@Misc{asyncTask,
  key    = "asyncTask",
  author = "",
  title  = "Async task, Android developer",
  note   = "\\ \url{http://developer.android.com/reference/android/os/AsyncTask.html}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }

@Misc{javaJson,
  key    = "javaJson",
  author = "",
  title  = "Knihovna java-json",
  note   = "\\ \url{http://www.json.org/java/}, \\  stav ze 1.\,5.\,2014",
  }
@Misc{robotium,
  key    = "robotium",
  author = "",
  title  = "Framework Robotium",
  note   = "\\ \url{https://code.google.com/p/robotium/}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }

@Misc{selenium,
  key    = "selenium",
  author = "",
  title  = "Nástroj Selenium",
  note   = "\\ \url{http://docs.seleniumhq.org/}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }

@Misc{appthwack,
  key    = "appthwack",
  author = "",
  title  = "Nástroj AppThwack",
  note   = "\\ \url{https://appthwack.com/overview}, \\ stav ze 1.\,5.\,2014",
  }

@Misc{json,
  key    = "json",
  author = "",
  title  = "Oficiální web JSON ",
  note   = "\\ \url{http://www.json.org/}, \\ stav ze 7.\,5.\,2014",
  }
  







